究竟搵印度阿差係扮net teacher 係邊個天才開始諗起

有啲補習社痴線到搵巴基攔坦扮

樓主成日開啲低汁post歧視女性
而家反骨到開post歧視自己啲同鄉